一人一個無人追嘅原因

20歲女
樣唔算差(眼大鼻高)
160cm，正常身型
一直都無人追所以仲係A0

我追你

KG?

圈子窄又唔主動識人，生活無變化
個天會跌條仔比你咩

樣衰

因為你身邊d姊妹靚過你

個人渾渾噩噩

如果你跑得唔快，
可唔可以比我試下追你？

可能係你揀緊咋
你身邊有冇男性朋友 你當佢係好朋友 唔覺佢追你阿

如果個樣真係唔差 我想像唔到點解無人追
一係你塊面閪 唔理人 一係有人追你你唔知

BTW
如果你無小明跑得咁快 比我追你得唔得

樓主真係可以唸下禾

42kg

樓主不如考慮下專一嘅我

冇圖點知樣唔差？
以我所知身邊d差差地既女仔fd都成日話自己唔差
得差到貼地既女仔會話自己差

想比人追

因為唔想追人

無錢 你受唔受?

樓主一定係假膠

48

Ok, 我認圈子有啲窄⋯⋯🤦🏽‍♀️過咗美國讀書之後就好少主動去識人

男性朋友得幾個，識咗好耐真係當兄弟。而且大部分都出咗pool lol

可能覺得你有仔，唔敢追

巴打一定好sweet

係有比fd話過唔熟嗰陣睇我樣以為我係好高冷嘅人嘅⋯⋯

又係美國讀書

我cow u

錢尼家嘢我都無。無錢唔緊要，努力賺咪得囉

Why又？

等我黎追！

知道咗個女仔去過美國讀書
加上佢幾rich又得佢一個女
自己一個公屋仔就唔敢諗

我係小明留tg我黎追

我喺外國讀書，啲靚靚姊妹喺香港💁🏽‍♀️

Icic, 去美國唔一定有錢。我親屬移民嚟嘅所以屋企唔需要有錢都嚟到

小妹太靚女🙈🙈

追人也能脫離A0

Btw我覺得唔應該用錢去判斷自己追唔追得人👍🏾

好瘦喎

怕羞

咁你想點

有無圖 睇一眼就知原因

咁試下再扮靚d⋯⋯引人追
都唔得就等到2046先再打算

🙅🏻‍♀️起底

以前有濕疹，化妝易過敏

一諗到人地咁努力裁培個女
最後要跟人捱窮就過唔到自己嗰關

我係男

咁自問自己唔屬於好靚女嘅。
皮膚偏黑唔係香港仔中意嘅type🤷🏻‍♀️

咁有錢仔係唔係都會咁睇窮嘅女仔？🤔

如果你是3
我一定是9
因為我除了你..還是你

Lmao

冇辦法男人睇女人不嬲唔使睇家底
男卑女尊唔係個個過到自己

I love

呢句唔掂喎

你無人追嘅原因

因為你太cool
或者係太靚
或者讀書太勁

呢啲罐頭句真係好無誠意

誠意睇生活啦

想認真與你學一世

原因好簡單...就係...無人追...

想cow

唔怕 我中意就得

Because u hv JJ

If I have JJ我可能可以溝死女

你想得太易了 $$$$

都係果句啦
留TG 連登大把狗公approach

Approach都無用啦，人在美國lol

多謝你嘅答覆lol

最好真係因為咁

個樣睇落似已經有男朋友

利申：成日比人咁講
其實我就A0既

有人追你但你睇唔上眼姐

因為唔夠淫

同志